（公審）賤男強姦完未成年少女再打個女仔

呢個賤男ig 係____on99_____ 聽人講話咩跟聯和
黑社會大曬吖？
佢強姦完個女仔之後仲要揾人打個女仔，個女仔已經報佐警 有曬證據有曬對話 佢將個賤男做過既野Po曬上ig叫啲女仔小心啲，個賤男就叫佢成班fd網絡欺凌個女仔，原本個女仔Po返成件事岀嚟想澄清返佢唔係自願既，條柒頭就想約個女仔岀嚟傾，個女仔唔肯岀， 個賤男就叫人嚟錄音話知個女仔住邊恐嚇個女仔，個女仔最後冇岀到。

第二日個女仔岀完街返屋企個時 比柒頭啲fd從後拉住個女仔右腳 之後佢成個人跪低 個男人扯住個女仔頭髮 面對面狂打個女仔頭部 打左大約三分鐘冇停過 直到個女仔訓低先收手，之後個女仔攬住佢fd隻腳慢慢起身 然後報警。下面有女仔比人打完之後受傷既相。

樓主自爆？

出幾張圖，打一段野，就話佢又姦又打。點知係唔係真？

雖然打女人係仆街，麻煩你唔好花式自爆
btw，條女好似幾靚

樓豬幫人出頭搞到直線自爆

條女more

樓主

樓主做正經野 大家唔好搞樓主喇

Btw樓主好靚仔

等狗狗去處理

然後發現狗狗唔肯理

成個道友咁

樓主係doublelift?

巴打塊面好似爛爛地

樓主搵吓Jacqueline好

好心幫你推下

跟聯和？
我住聯和添丫

btw起底之後打碎兩腳先

???????????????????????????????